大家試過點報復前度？

純粹想知，面對住一個自己曾經好愛既人，係咪真係會因愛成恨？

利申：知道前度好多骯髒過去，但冇諗過破壞佢既人生，但分左手後前度試過公事上搞我 但明明我係俾人飛嗰個

搞佢個新男朋友

前度落過仔，做過公廁 免費雞 。
最近結婚了，搵左個傻仔埋單 。 好想同傻仔爆大獲

仲好憎佢？

若無其事 原來是最狠的報復

咁高估自己

你著番條褲先啦

我好支持

我都覺得係，但我仲未做到

明明佢已經完全唔愛唔在乎了，但我有時仲會忍唔住send msg俾佢，次次都會問自己點解會咁廢